買ram問題

我剛買notebook 得8g 想買多條 我想買16g 咁16g配8g 有冇問題? 定一定要8g配8g先好?

8g+8g 會好啲

你肯定你部機有得加ram?

Btw 有兩條就16+16

咁16g配8g有冇問題?

宜家d ram 幾錢左右?
我上網睇都幾貴下

check左spec未？

我係可以加多一條